有冇諗過阿Joe係忍辱負重

大家諗下佢ban晒所有宣傳LIHKG嘅人
就係想塑造一個一言堂嘅形象
等嗰邊嘅巴絲覺得佢好無賴
憤而轉台過嚟呢邊
等高登水靜蛾飛
最後達到收皮嘅一日

其實阿Joe只係想LIHKG做好佢取代高登
咁佢就成為左LIHKG霸業嘅第一人喇
大家點睇

多謝阿Joe

魯魯修？

識咁諗就唔係林早洩啦

其實佢想收高登皮嚟呢度做ceo

其實呢道既CEO係佢個仔

實係啦
梁振英係港獨之父添

直頭用心良苦